呢一刻真係好需要和理非力量 籌備200萬人遊行刻不容緩

我明好難去返上年咁
但係我方需要做啲野穩定軍心
表示永不割蓆
放棄就輸一世

遊行自由 > 消失緊
言論自由 > 唔想最後都消失埋

唔想再咁落去真係要搵個機會表態
遲d連網上打j能力都冇

Push

民陣

我明而家遊行好危險 但以前一車車巿民出嚟支持
真係好感動 好想搵返呢種感覺

浪漫主義?

有200萬人 就係現實主義

有2百萬人有咩實質作用？你上面仲要講係搵返個感覺

已經唔會再有一家大細，傷殘、拖埋狗出黎了
香港唔會再有和平遊行

仲講遊行嘅人真係時代遺物嚟，拿拿聲集中一堆去送埋佢好消失，咪撚毒害其他人

仲想和平遊行有用會唔會太天真

你係咪想班銀髮族上前線打?你係咪想d父母拖住仔女食TG?
冇可能100%勇武架,兩者都重要,要兩線發展
勇武可以去遊行,OL都可以去中環擔遮擋TG

當你LEVEL1時打怪用普攻都打得死對手,現在已經LEVEL50了,你仲打算普攻去打得贏,係咪太天真.

你勇武咗未啊鍵盤戰士。

大遊行唔係浪漫主義 係穩定軍心
話俾大家知大家仲堅持緊

up

所以？結果就係而家咁囉 發現你班港豬好撚鐘意拎失敗經驗嚟打飛機，仲要忍屎認屁好威咁作為正常人真係睇到嘆為觀止

你拿拿聲去組織遊行咪撚上嚟曬時間啦
最好呢個星期出去，夠唔夠人都支持你去 我全力支持你呢類人去集中搞一個遊行，愈密愈好，等啲弱智基因係人口中快啲減少

我真心支持你去搞和理遊行

我嘅認知勇武唔係無條件無目標去比人打拉同食子彈，我叫呢種就弱智
只有弱者同弱智先會覺得賣慘畫面係目標同成果
你可以起下我講嘅「和」同「勇」係乜嘢，唔重覆

同意，大遊行有助士氣
記得上年10月、11月時，大家士氣比較低落
之後黎左一晚十幾萬人的中環集會，即刻補哂血

不過港共係唔會再批你大遊行

民陣呢，幾個入左區議會就放棄港人。

唔好再沉迷人數打飛機啦，有啲嘢返唔到轉頭嘅，不如見步行步現實啲反而仲好， 可能隨時有驚喜

係人都知遊行效果不大，但你keep住隔唔中有不反大遊行：
1 屬低風險抗爭，易聚人；
2 凝聚和延長抗爭意志；
3 話俾中共港共世界知，有幾多人反對佢嘅政策；
4 人多勇武先做到嘢。

上面話遊行冇撚用、好浪漫嗰啲，有咩高見？
勇武抗爭？
勇武人數極少，行動極高危，搜到魔法材料入硬，斷正入硬，自己做唔到勇武就推人去做，哩啲鍵盤戰士最撚pk。

全民勇武咪行囉。
哩個先係不現實，成年啦，大家都知和理非根本好難敢做勇武。捫心自問，你自己做到？你身邊又有幾多個做到勇武。

527一開波就喺兩個未成年少年搜到成品火魔，哩啲先叫浪漫抗爭，請勇武手足三思而行，特別未成年，諗好後果先好行出去。而家和理出去會諗最話結果坐48，接受到先出街；請勇武都係，諗最壞結果係10年，扣埋假當8年，接受到先好出去。

好想多返和理非出去
身邊啲friends好多放棄左
淨係post文宣上ig
先唔講黑警點部處
但我覺得如果多返人 對士氣好大幫助
而家咩都做唔到.....

我洗撚你支持。
你快撚啲去勇武幫拖啦，得把口。

你認知就係架啦？
有頭腦清晰嘅勇武，都有心智未成熟勇武。
到而家有幾多判咗刑，你養佢哋？
哩啲先叫現實。

又要駁咀又要帶頭盔
人地話唔支持你搞遊行，你吠
人地支持你搞，又借口多多日日指住人地，都係吠

結論： 你只係識吠

你咪駁緊咀吠緊囉。
自己唔去做勇武，係咁推人去做勇武。
屌人浪漫，咁你又有咩高見，一出即贏抗爭方法啊冷氣軍師？

你無勇氣又無膽又無腦，現實一樣改變唔到，除咗成隻小粉紅咁盲目唱好，去反其他提出嘅可能性外乜柒都無做過，呢啲唔係現實

仲有我講緊因為無目標同決心（而家嘅「勇武」）先搞到咁多人奶曬嘢，每場革命都一定有政治犯，錯嘅係政府唔係鼓勵勇武反抗嘅人，淨係呢點已經夠立明你無撚腦唔識思考

學你咁規口話支持同搞遊行咪白費多幾百幾千個梁天琦囉，你面對不公佢挺身而出勇武抗爭，喺佢面對不公時你就聲援佢囉，你幾偉大呀
正正就係唔想白送比人拉嘅人先要全民支持勇武殺敵，比人拉嘅先有希望呀，唔通靠你呢啲attention seeking whore hypocrite 咩

小學雞除咗反彈同錄音機乜鳩都唔識
我就提出緊建議去修正人民嘅思想懦弱，你條柒頭就幫緊政府愚民 唔係弱智仔就係一個勤力嘅nmslese囉，係勁嘅

[文宣手足請入]國安法文宣方向

一言不合屈五毛。
修正人民嘅思想懦？
靠你屌醒二百萬大啦，然後屌醒中共唔好搞香港，統治世界靠你把口啦

唔可能
第一召集人會上身
第二一家大細唔可能出
第三狗唔會比時間你出黎（封路）
第四狗唔會比你地時間集人（見一個捉一個）

幻想實現唔到就係幻想

我無話你一定係五毛喎 , 做咩衝出嚟自己講？
驗下眼我話你一係弱智 一係nmslese，咁你可以唔係nmslese架喎
一係你解釋下你嘅言論除咗中終人地嘅建設性討論外有咩貢獻？ 刷存在感？ 聲大大話人唔work ，咁你嘅高見係咩？ 就係咩都反但比唔到意見呀

同你差唔多弱智啦。
問緊你高見啊，答咗先啦。
答唔出？

我咪建議你呢班弱智去遊行送埋佢，消滅弱智基因aka 你第一個覆我嘅post ，然後其他人思想解放救香港囉屌你老味你弱智真係唔扮架喎

同你差唔多啦

而家去遊行=勇武

駁唔到呀？ 仲要上水拿番札沙

我咪建議你呢班弱智去勇武送埋佢，消滅勇武基因aka 你第一個覆樓主嘅post ，然後其他人思想解放救香港囉屌你老味你弱智真係唔扮架喎

屌，哩啲冇論點論據嘅嘢我駁黎做乜鳩。

推

垃圾
仲係度獻出醜做乜鳩，拿拿聲搞遊行啦屌你老母，唔搞一世做契弟啦賤種

垃圾
仲係度獻出醜做乜鳩，拿拿聲去勇武啦屌你老母，唔搞一世做契弟啦賤種

如果申請到不反對
實可以200萬人嫁

除咗copy and paste已經講唔到其他嘢，弱智學人論政

等朗普已經講左取消特別關稅區，攬炒成功左，再遊行意思不大

除咗屌人弱智已經講唔到其他嘢，弱智學人論政

唔會有不反，點叫到和理非出黎

小學雞抄功課未改好曬呀